想問啲廢佬幾時先可以死曬佢

好想嚟個種族大清洗

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳